（FINAL）爛Grade討論區

撲街遇到死killer
好癲 kill到超低分
已經先爛咗科LANG

聽日開始考其他科
持續更新

屋企經濟能力一般
希望可以高少少GPA攞獎學金幫輕屋企

各位加油